屌晒所有鬆懈撚老母！！！！！

有班on9仲要信陳雲個痴線佬！！！我屌晒你哋老母啊！！！！！立即戴返好你個口罩！！！！

（無可否認佢城邦論同遺民論係寫得幾好）陳雲唔識傳染病學就唔好鳩噏

普通流感啫